[攻呀攻快搶攻][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x鋪頭撚狗交流中心[37]

正價2340

繼續Mon post

百老滙好多現貨，我fd買左兩部

終於番咗貨

狗衝！

唔知apm百記有無？

屌又唔加密

你個名

尋晚已經無晒

[member]岸已上唔洗再mon post,各位巴絲加油[/member

食蕉啦炒狗

隻漆彈未開...等換2手火蚊...

炒狗死全家

sorry

玩下啦
真心正
好過割草啦

可能要返工

我連MK都上網連2場都俾人姦完就無心機玩了

咁真係玩番單機算

雖然我用比原價貴兩舊水買入
但見到咁多位巴打原價買到都好開心

應該同巴打差唔多時間到
聽日再戰

返工冇得買

咩係割草同火蚊

火紋無雙

[url] 仲有冇邊到有~岩岩醒[/url]

有咩配件值得買/千祈唔好買?
我多數都係屋企玩或者室內玩會有電源
見到唔少人都話pro掣唔係話好好用
機套就原廠加本身送果個mon貼就夠?

Pro掣唔買會後悔

no啦，貼要買正版9H hiro貼
我d fd話機套跟個張等同保鮮紙

[member ]老銅 [\member]

買咗啦，炒狗買多啲正價機返去擺，玩家都幫襯大鋪買正價，冇人接正價買返去炒嘅貨架喇

炒狗等蟹貨

人類總要...

巴打用pro掣黎玩咩game?做個參考

漆彈MH
基本上你要長時間玩就一定要
另外漆彈有同冇會差一個LV

因為見到個原廠機套可以做埋stand
如果唔係想買Mario工人褲軟套

套可以照買，貼另外貼

收到

而家仲有邊度有🤒

漆彈唔嫌重嘅話其實手提最好
MH, zelda 一定係用pro

點會手提最好

pro唯一問題係快速按D PAD會誤判
其他都係有讚冇彈

我掉轉多，mh、漆彈用pro制，zelda用手提多！

體感手提時同電視差好遠，手提個mon跟住移動，電視就固定

點都好啦
長時間玩用PRO係梗
雙joy con合體果個唔好揸手

會唔會出港服？

pro掣好控好多
基本上都係微調果下先會用體感
MON係點唔重要

一題占卜收你平少少
PM左

係個體感瞄準，手提舉機擰左擰右感覺同電視好唔同，未試過可以一試

你係咪無論幅度大小都係用體感瞄
轉身呢

用ps4手制 得唔得?

要買轉插

never mind, pro係一般都會買，玩咩用咩自己決定啦

算吧啦你

炒狗食屎啦

做乜

lm

想問下套同貼係咪淘平d?

個post真係少咗好多人

so 0食屎啦，連五毛同支那狗咁撚唔計較都唔去幫襯就知呢間野垃圾到仆街

好事

呢堆痴線骨早兩個月時已經有啦

條友仲要我full paid

有冇巴打知188而家咩價位

我

要番工嘅到底點樣買到。。。

算啦，打工仔硬食炒架啦

百老滙幾時到貨呀

琴晚8點半都截龍

普通pro手制最平幾錢

409

[member][/member ]

[member]行完樂富，售罊，問佢話尋日賣曬唔知幾時返 [/member ]

打工仔真係慘 請假去同炒價買真係冇分別

Agger

寧願請假再排隊都唔益炒狗啦 咩冇分別

多謝報料 1game 賺唔少 +埋琴日太古 賺多部switch

有冇巴絲知邊度仲有希望

咁多貨 百記會唔會早到

為左睇呢個post
CD rom都要註冊

x2 brother

老母都拎埋出黎（老母登記寬頻 ）

Same here

邊度有

屌你老尾 飢餓行銷
明明大把貨

唔想等 比左訂
2700 星期六拎機

唔講la 廢事比依度巴打當炒狗推銷

死都要搏下打左去太古，無現貨。

唔好意思 離離題
想問下原廠貼+套邊度買會比較貼近原價150
去灣仔睇炒到300 炒狗死全家

琴日突然有貨真係用曇花一現黎形容最啱
幫左好多怨婦解脫

邊度有409 pro制

收工洗唔洗去188睇
係咪一定貴到仆街

大把貨

想問買game 係game舖定百貨公司平？

尋日去2980

[member]係咪任何一間百貨公司都差唔多 百記果d呢？［/member]

西價重要訂

炒狗全面進場中

要食炒價就一早買左啦
炒狗走啦

[/member]頭先去信和 有人問32xx連game係咪行貨 條炒狗話要買行貨就買mh套裝啦39xx
仲大大聲話 呢兩個禮拜都唔會比你搵到行貨咖啦 心諗琴晚咪一大堆人原價買 重點係真香港行貨啊 炒狗d貨賣唔出啊 [/member]

邊到仲有機

算啦佢地已經好唔開心

Stronghold

上個post有條撚屌賣mh zelda同隻7彈 連機賣3400
咩紅藍機同少撚。你有睇呢個post，係呀屌你老母呀，玩撚完二手賣番原價出去。仲敢post上黎！寧願食水貨都唔撚益你！

紅字唔認同，咪咋咋帝帝sell水機

我最盡2500蚊以內齋機行貨

遊戲機又唔係必需品
等一至兩星期有幾難
大把大作未出

我自都未出，我keep住問。企硬正價買！等撚左成個月，又冇百記會員。如果貴少少食炒價買，我一早買洗咩等到而家。
係日本連水機都廢事買，等左咁耐就係要買正價行貨機。

聽朝出唔出去搏好

你唔洗返工返學又近你屋企咪搏下

如果唔介意樣肯定ssp最平

福仁散貨場玻璃貼$20
求其買個軟套$48

再問多次

買唔到有鬼用咩

明天先放假

一人限一部

沉日去佢係可以幫朋友排住隊先但係唔可以話幫人買多部咁

希望巴打們keep住報告狀況，要7點先走得。放工狗衝去問！

樂富有冇消息

樂富冇貨

樂富無

好啦 樂富真係冇

係咪得aeon同百記唔洗點食炒價？
重有無其他推介

+1啱啱問完

我都去做步兵

想問下想買多對手制係咪百貨公司買好d?

Mon hunt特別版機正價幾錢？

而家百佬滙豐擇開訂，任何人都訂得
9月29號派貨

好似2800，放心，呢個價冇可能買到

屌你加密啦！

求助

splatoon特別版joycon pro制
百貨公司 yes

業通pro制出面會搵到平d

岩岩訂到，原來依家可以唔止訂一部

岩岩問過百記職員，貨量唔多

呢個係齋機？咁本身都唔平

跟隻GAME

no
277X係MH版機連 game 價
可見出面食得幾深。。。

信和賣3779

業通係咩？
如果普通制呢？

平時去開藍店買game ，個老細同我講 遲多一兩個禮拜番大貨。佢本身都賣緊炒價2880，佢叫我忍多兩個禮拜，話到時call我賣正價比我。

唔講邊間 出貨果日再講，廢事比炒狗搶機。

早幾個月明明有正價又唔買，而家又屌哂鬼咁

沙士個陣啲樓咁平唔買,而家又屌哂鬼咁

bitcoin一開始個陣咁平唔買,而家又屌哂鬼咁

廢中都識上連登

呢個接龍好笑

騰訊一開始個陣咁平唔買,而家又屌哂鬼咁

有d鋪賣既行貨唔係香港行貨，一樣都係三腳頭。唔係預售度買最好問清楚，因為佢會話一樣包保養但講既保養地點就唔係官網所講既地點，買唔買得過就自己唸清楚。
最新有大批新加水流入，大家小心d。

邊度仲有

我都想知

TST有4間 邊一間有

so 0堆究極骨機套裝不嬲都有啦

我都問過沙田蘇O有，都係3game1手制點解唔會有Mon hunt跟，點買呀！

百仔幾時有貨

訂左可唔可以退貨？ 百仔

300收綠帽既骨

原價既話呢度好多人樂意接收你部機

[member]有無巴樂富睇完？

流架，我問過。冇得買，今日晏就先行完。係附近番工，佢話銅記都冇價期。

補充番，講緊就咁買機咩都唔跟。not組合，因為唔抵買。

啱先到，無貨

都係差果兩日就星期六啦
唔好咁心急 等多兩日啦 巴絲打

已有人要

邊度有平手制買

同問

換機個陣account資料點轉去新機?

想問有冇人知信和pro controller依家幾錢

time square 冇
另一間得mh版

繼續等

[s[/s]

岩岩問太古apita翻左20部！！ 已買

正啊 買左三部😭😭😭

屌呀條撚樣話一人一部

加密啦仆街 比曬炒狗cd rom睇到

so0 都搶 痴左

等多一星期啦

趕唔切

【突發】見到有4 5個人排緊隊買緊 未入手嘅巴打快啲飛的過嚟

樓主買到機未

[/quote]

[/quote]
[/quote]

[/quote][/quote]

[/quote]
心如止水
等呀等

個個都等星期六大貨
萬一大貨冇大家諗到咁大 唔夠分
利申未出機 等緊星期六

越賣越貴

完全唔加密

放漆彈pro手制 日版 全新 未用過 $490

放漆彈pro手制 行貨 日版 全新 有單有1年保養 未用過 $490

[/quote]
pish

pish[/quote]

有冇觀塘巴絲肯等月尾百記到貨
原價轉讓
如果肯食埋arms 422同柒彈420我會好感激你

利申: 今日俾人屌得勁 深深反省過都係唔玩先棄船 炒狗死全家

屌你咩田弓

絲 想要,2340?

係咪有淨機

[member]留名跟進 ［/member]

想收淨機

最好啦 唔想縱容炒既風氣

可以同你食埋柒彈

手痕係日本旅行果陣買左7彈2同mh ，番到香港又冇機玩。 日日放工就去旺角 九龍灣 尖咀問有冇機。 番到屋企望住d game冇得玩既心情真係好難受
Ps4又未出mh world，舊3ds又賣左。忠實mh迷

百記/豐澤可以walkin買正價？
係唔係要預訂？

ps4有mh frontier z
玩住先啦

太古 又有機啦

約20部機 同埋同事 搶到 約十部

我都有興趣 你賣左未?
放低$1 跟機

[member]九龍灣有無貨？

買2k

[/quote]
thanks已經衝出去，現場有幾個巴打排隊

thanks已經衝出去，現場有幾個巴打排隊[/quote]
目測有幾多？

目測有幾多？[/quote]
暫時有好多盒

太古無限一人買一
岩岩排到，買埋比女朋友

屯門去趕唔趕得切

想買就要試 向炒狗說不

目測有60盒
暫時未見炒狗

仲有冇呀?

益的士都唔益炒狗

係咪$2340正價?
唔知放工去仲有無

係

太古邊度？去左問冇喎。。

估唔到太古咁快返左貨 返上去拎卡狗衝去買

[member]之前好似話聽日都有機會番大貨可？ 有冇巴打聽朝都會出去睇 [/member ]

Uny幾時先再返貨？😭

日本多好多配件賣

例如呢? 價錢計返平唔平

買左就唔好問啦，買貴左唔通拎刀落舖去追返差價咩

機都未買到...

我自己覺得ok先買 話唔定有人都需要買(如果唔覺貴)
我急用

member]如果聽日有正價機 有沒人收我百記部機。跟maro car 彩彈 紅藍機 月尾到 [/member][/quote]

[/quote]

我

[/quote][/member]

差唔多間間都同一口吻，星期六會番貨

[/quote]
唔要彩彈

[/quote]

[member]正價都大把人收啦

九龍灣P字呢？

薩爾達 arms mk splatoon

岩岩打去話無

黃金188信和實有，不過小心買到水貨

訓到一半 有人打黎...以為百老匯call我拎機 點知係美容電話

我今日先打去問過，仲係話要9月尾

聽日出機 邊度食水無咁深
旺角買淨機都3000

問下駱克道嗰間
條友琴日話得mh機

有Pro掣

咩事又炒到咁貴

3 game + 1掣
Game 有 sp2, mk8, arms, 薩爾達揀其中3隻
$4071

咦 唔見正義達人出黎話大家報邊到有貨益左啲炒狗買機拎去炒既？
搵巴打百記訂就話訂完拎去炒，有現貨反而炒唔起呀，正義達人套經濟理論我都想學

so 0 3 games +pro掣都出得過既
反正都岩玩

有無得食joycon唔食pro制

二手區三game連幾個配件都開4000
痴媽筋，你用過馨香d架
so 0 3 games連pro制都係41xx

啲mk

UNY牌寫話冇

食蘇寧算

]

你買機會唔會俾老婆打

唔會 買到一齊玩 佢都唔知幾開心

要堅持呀

pro制d人話好好用喎

我地研究下

觀塘邊度有switch 賣

2680係水貨來

咦，咁我之前係屯門問
紅藍機+1game+貼+套，3050 咪差唔多？

不過好似係水

arm ,mk 全新未開可以賣幾錢？
或者有冇人換殺爾達？我可以補錢

藍田水貨黎，問左。 咩包養都唔包，賣左即壞閣下自理。我就唔會買，你地自己唸。

好心貼炒價又話咩衝衝衝果d 自己收皮啦

想問下switch 其實洗唔洗熄機？
D人話sleep先差到手制
熄左機就差唔到 係咪堅？

唔洗熄

唔好意思 想搭po問樣野
前幾日買機個時冇為意 返去發覺機殻個接合位有條都幾大既縫係到 想問下有冇把打部主機都有呢個情況？

][member]邊間蘇零重有？[/member

過幾日入黎睇班人走黎走去撲機真係幾過癮

做乜鳩

好撚醒

台灣讀書係垃圾d

祝你早日壞機

去搵任記啦

邊你老母

我今日都去睇過
買唔買好

唔好

我琴日都衝左 廢事煩

邊間4064？

屌，台灣讀書不如唔好讀

[member]知唔知重有幾多？[/member

打去又話無

我坐左喺深水埗m記
諗緊 d價回落左喺邊

香港小店

垃圾 以後買咩都唔幫趁所謂小店

以為識起底好醒？

喂 你d水貨放哂未姐？ 我想同你收呀

好喇

右上角貼紙

條女話要 可以點

飛左佢

唔洗，叫條女比炒價個部份咪得

有冇巴打知依家價位幾多？

頭先so0出左 其實dgame計落最多咪貴兩舊水

比完之後飛左佢

有冇巴打知道pro手制可唔可以連電腦玩steam game

飛左佢 一個人悶 又係要打機
要益炒價撚總有萬樣理由
我衰仔

打pc game買個xbox手制好過啦

振夫綱！

有無人知9龍灣同淘大有無game 鋪
依家放lunch想去睇下有無龍珠買

yes,每隻貴五十到

得，其實咩灰機彩機咪又只係對手制既分別